突發！美國加州暴動現場

光復美國 時代革命

暴徒

支持Donald Trump

我都係 班暴徒

你貼五毛group link 把撚

美國人學到野
孺子可教

睇下片又要鬧
點解人地抗爭就屌人
我地抗爭就得？
納粹連登

你要睇新聞係上開五毛group睇?

香港就話反中 所以搞中資鋪 奶共鋪 藍店
咁blm關鋪頭咩事？
點解有幾個鏡頭要打人地d玻璃

光你老母臭閪

我而家上連登睇到
又唔係我post

可能打倒資本霸權主義

幾日前先經過

所以你上連登係為咗睇五毛group新聞?
我又唔係屌你PO 五毛group
咁你衝出黎吹到咩人地抗爭就屌人do what

不如一人少句、快快趣檢舉五毛群組啦

咁條片係假？
就算係假

咁撇除條片
美國人抗爭不公義
你支持嗎？

你答yes / no 就可以

班廢青又出嚟搞搞震

呢個垃圾GP 上次先貼巴西火車出軌 碌到人
話係美國用坦克車碌人
日

起下樓主底先啦

連登仔講到尾
咪又係驚得罪豆侵
好撚偽善
口講公義良知
但驚得罪美國政府

又扑一件

不服來辯

屌, 呢個藍page黎嘅

已封鎖會員 - 健步如飛的跛子

成班係度屌人爆玻璃
外國同你示威抗爭 洗撚同你客氣
係香港人先咁有道德

咁人哋都有自己訴求嘅權利嘅 唔可以話人暴動只係搞搶砸店舖個啲係少數暴亂份子 唔好一桿打沉一船人

你起兩個人底就知咩事

PULL

Wumao post

pull

親中反美專頁嚟

5毛緊係po翻啲5毛link

連登仔幾時把炮到影響到一個國家嘅國策？
咁樣總統選黎把鬼咩 連登欽點咪得囉

藍屍page極多fake news/剪接片
咁都話睇佢冇問題，個腦裝屎

幫民建聯助選咁有道德

其實好克制, 大家有槍都唔用, 因為知道美國有法律保護公民.

呢條友出哂名5毛

BLM根本係支共諗出嚟嘅屎橋，睇幾時反彈番俾支那

block 不推文 返去自己圍爐打飛機

up vote this

不推文啦屌你老母

5毛post 真係幾正
頭幾位都好出色
我係5毛就會隔開d回覆時間
依家好似驚無人知係5毛post咁

侵侵關我撚事 邊個做都得 反中共就可以 只對中國獨栽就可以了

blocked

平時無留意哩隻五毛,又block一隻

拉

樓主係藍絲黎

個facebook page 好正

block 完算啦
推乜

I JUST MADE A MAGA BANNER FOR AMERICAN-HONGKONGERS PLZ ENJOY FULL AI AND PDF FILE HERE BELOW THR LINK

示威係咪反trump?

啤梨同雪梨都係梨，不用分那麼細？
支那人DNA：差不多就好了，何必太認真

block

BLM暴動 其實係咪對Trump不利？

繼續學藍絲拎香港同班生番比啦唔阻你

這個FB專頁
很多美國暴動片段
資料十分豐富

正，加州blm.推票比侵

有利

乜撚野暴徒 然後加句香港嘅口號
你弱智定係五毛啊？弱智就自殺死啦，五毛就幫你老母執骨啦

TRUMP : 加洲唔關我事, 越亂越好 , 唔獨立就得

加洲手足
得未

呢班都唔係暴徒咁係咩手足？

怕咩得罪trump呀，人地根本唔撚識你米成撚日以為trump上連燈mon post